點解d人係公眾場合甘鐘意「哄」去人地身邊？

搞咩9呢？
請指教
謝謝

嗦OL香味

指你老母個臭閪

指你老母